* в першу чергу мені недуже сподобалось що простір імент інший в InstallSchema

* як варіант можна додати скріпт для установки модуля якись .sh файл з переліком команд

* відмовитись від деперкейтед методів і використовувати альтернативи для них (для прикладу видалення вендора)

* можна також реалізувати Api, CRUD для Vendors